俄仔同沙特打架，關美國咩事

係咪兩國外圍沽撚左好多